<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0"><channel><title>Deniz's MicroBlog</title><link>https://dendiz.github.io</link><description>Deniz's MicroBlog</description><docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs><generator>python-feedgen</generator><language>en</language><lastBuildDate>Thu, 07 Apr 2022 15:25:31 +0000</lastBuildDate><item><title>Cocuk ayakkabisina isik koymak product innovationda son noktadir</title><guid isPermaLink="false">2022-04-07 15:24:11</guid></item><item><title>VW arabalarda pre-orderlarin alindigi garip bir doneme girdik</title><guid isPermaLink="false">2022-04-06 17:54:13</guid></item><item><title>yok olmayor bir mallik var benim feed'i kabul etmiyor bir turlu</title><guid isPermaLink="false">2022-04-05 23:55:50</guid></item><item><title>devonTHINK didn't play nice with rss 2.0 let's see how it handles atom</title><guid isPermaLink="false">2022-04-05 23:50:03</guid></item><item><title>Ada annesine "clean up my toys", annesi alexa'ya, alexa da deebot'a delegate ediyor</title><guid isPermaLink="false">2022-04-05 19:57:36</guid></item><item><title>devonthink3'un sinirlarini chromium reposunu indexlenttirerek zorladim ve sanirim kirdim programi.</title><guid isPermaLink="false">2022-04-05 07:12:56</guid></item><item><title>rolling minimum bulmak icin o(1) min veren iki tane stack ile queue simulate edip, sliding window'u o queue uzerinden isletmek gibi bir fikir gordum.. baya rahat anlasilir bir fikir, tb3 icin functionlarda bunu kullanmak lazim. Ayni zaman da guzel bir interview sorusu da olur bundan.</title><guid isPermaLink="false">2022-04-05 04:50:57</guid></item><item><title>Dun aksam bildigin carb crash yasadim yau.. artik yaslandik sistem kabul etmiyor carb overdose</title><guid isPermaLink="false">2022-04-04 16:09:15</guid></item><item><title>I've definitely been neglecting my microblog.</title><guid isPermaLink="false">2022-04-03 17:48:26</guid></item><item><title>Eski varos cukurundan love is blind s2 cikardik</title><guid isPermaLink="false">2022-02-18 06:13:10</guid></item><item><title>sanirim intel icin olan DMG'yi kurdugum icin oyle sumuk gidiymis, simdi m1 icin olani kurdum daha iyi</title><guid isPermaLink="false">2022-02-15 06:26:58</guid></item><item><title>swift, xcode m1'de baya hizli gibi gelmisti ama intellij idea sanki daha yavas... acaba rosetta ile filan mi calisiyor?</title><guid isPermaLink="false">2022-02-15 06:22:20</guid></item><item><title>Swiftui gibi function builderlar ile html templating yapan bir sey var midir acaba</title><guid isPermaLink="false">2022-02-14 04:39:12</guid></item><item><title>Building construction icin olan view nasil olacak pek bilemedim ve tikandim</title><guid isPermaLink="false">2022-02-14 00:30:58</guid></item><item><title>GUI tasarimi zor is, surekli bos kaliyormus gibime geliyor.</title><guid isPermaLink="false">2022-02-14 00:24:29</guid></item></channel></rss>